唔怪得破滅魔劍咁撚剋連登仔憎

啱啱睇到第二季十五集
見撚到iok條撚屌扮睇唔到名瀨停戰訊號再一排破滅魔劍排哂出嚟
屌個兵器已經on撚9，仲要俾個最最最最最on9嘅角色用
唔怪得呢舊嘢俾連登仔屌到上天花板

Btw未睇哂，懇求大家高抬貴手唔好係度劇透

你睇緊鐵血之魔劍?

第一次出只係好濕碎

係

想像唔到仲可以點on9落去
Iok呢個角色又賤又on9真係完美配合破滅魔劍呢把絕世閪嘢

睇埋落去佢會倍增你嘅忿怒值。

唔係因為呢樣憎,睇落去先

你地咁講我點睇落去

鐵血之魔劍幾時出PG模型

名瀨

你唔好下年先開post講？

冇睇開高達而家先追啫 咁都唔得

鐵血的低能兒

⋯依家先睇

我已經無哂戾氣去浪費時間屌套垃圾
好似ZZ咁直接無視左套野算

秒天，秒地，秒高達。
破滅魔劍也

第1季咁低能都仲咁多人睇

勸你唔好再睇落去

認真唔好睇，留返個好印象都好

放心，呢樣野會仲出現

鐵血之魔劍正啊啲配角寫得幾細膩

魔劍先係主角你唔係今日先知呀

一件兵器將高達既核心破壞得一乾二淨

高達由最重要既武器變成廢鐵

拉芙塔

濕碎啦 呢d我都仲接受到

聽講呢套嘢編劇岡田
好似遲下做另一套動畫嘅監督